有冇hsbc人可以refer bt

Fg諗住入去做bt學完就跑數做sales
想快快上手升上去

Pm傾傾

On9仔先做銀行front line .比狗屌既垃圾工種

咁有冇好介紹

有能力跑數既話做銀行frontline好好搵,樓主有冇人脈或覺得自己口才掂？

人脈冇乜，口才都ok既

有冇現職/曾經做過既分享下

有無牌都好
直接申請sales位先啦

Bt上會唔會靚仔d，利申冇牌冇經驗

姐是做傻仔
名其名bt
實際teller

考保險123先 好易姐
再apply sales

我都係咁諗